【有險可守】法庭批准黑警搜查facebook 辦公室

東區裁判官簽發另一款手令，批准警方到位於太古的facebook寫字樓，針對周庭facebook專頁及其於6.21當天呼籲聲援包圍警總的一個帖文，搜查訂閱者資料、IP地址和登錄紀錄。

有請公民黨楊岳橋出黎講幾句。

我哋仲有一個獨立嘅司法系統

有險可守

如果有人用fb傾野，商業機密一覽無遺

殘而不廢

覺得奶共facebook don’t fucking care
反正出賣用戶佢哋根本唔介意
但對其他重視客戶私隱嘅外資嚟講係喪鐘
好事

港豬捨得唔用fb唔用ig未？

唔得
仲要派嬲嬲

即是香港要用VPN

Facebook仲未被淘汰？

instagram 呢？都係同一間公司

不如搜哂成間Facebook

飛去矽谷？

你同我都會相信既

Twitter 幫手啦，搜美資公司喇依家

香港分鉈姐

同一個老細wor

睇錯sor

呢單野要推上外媒

Oush

whatsapp 係咪嚴重啲

推外媒